孕婦被香港警員拉倒，唔同傳媒點形容

CCTVB

有線

港台

NOW

有線仲衰過CCTVB 痴撚線

cable後來改返係比班狗拉低

Cable

RTHK 癲咗

Cable 電視版已update

有線之前先俾人炒晒啲大粒 頂唔住喇

應該係同cable一樣 相對保守要fact-check 耐啲

NOW

下次唔清楚就問吓行家
咪撚亂報

RTHK要好小心啦
講錯一粒字都會俾曱甴搞死

唔好忘記831

一陣拉尻梁家榮

唔係拉倒啊
啲用詞精準啲啲
唔該

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主